有冇人可以教下我依家世界發生咩事？

點解啲人話就快打仗？
其實係點？
美軍乜唔係炸IS咩，點解關北韓事？
點解我地係香港都要買牛餐肉？係打中國咩？
SORRY我幾十歲人唔係好緊貼時事
google左但我唔識分析，所以先請大家教我
北韓核試，美國佬就會炸佢，係咪？
即係金仔炸完自己仲要比人炸？

屌三叔你講啲野全部都啱曬 都唔知點解析俾你好

咁點解會打仗？